有冇機場保安手足知道 CRU 係咪新成立嘅部門？

今日圍David 仔嗰堆，制服都有啲唔同，係咪過氣黑警/腐警隊組成？

推

機場保安以為自己做緊狗嘛

都係呢幾日先開始見到呢班人，似係新成立